正如林鄭所講，條例六月已經壽終正寢

正如林鄭多番強調，條例六月已經壽終正寢，而家出黎話撤回，同六月有咩分別，我希望記者會質問一下。

大家都清楚佢無回應過市民
咁佢出黎回應緊嘅就係stakeholders
而非一眾no stake in the society.

所有不公不義，所有強姦，非禮，謀殺，濫暴，濫捕，警黑合作，恐怖主義散播（納粹曱甴言論）、恐怖襲擊（軍法處置）均視為不見，對no stake in the society嘅一眾市民意見置若罔聞。

無錯，大家都好嬲，我地繼續按香港人嘅日程表，繼續做我地嘅運動。

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次